前高官馮永業與陳婉玉貪污案 馮指自己是陳生命中的男人

【前高官馮永業與陳婉玉貪污案 馮指自己是陳生命中的男人】

前高官馮永業，與港聯航空前董事陳婉玉貪污案，兩人被裁定表證成立。

馮永業指自己是陳婉玉生命中的男人，指單位買賣只是朋友間活動，但現時再看，會承認當時關係有潛在利益衝突。

#有線新聞 #馮永業 #港聯航空 #陳婉玉 #生命中的男人 #貪污

笑撚死我